一個男仔要開口講「我好鍾意你」

一個男仔要開口講「我好鍾意你」難唔難？
定係隨便都可以講出口？

Subject to look 9 hang 5 hang

玩玩下既，可以好容易講。
返而認真既，就好難開口。

扑緊野個陣講呢？

我好鍾意你

咁唔可信喎。

男女都好難喎

聽其他語言講覺得無乜野
廣東話就怪怪地 有d尷尬

＝食咗飯未

我都覺

埃粒腰

自己試過扑緊野叫我愛你
個下真係好愛佢